黑警騷擾海富絕食者！

(拜託幫手廣傳。分享感染更多人一起抗爭，誓要政府回應！亦多救一自毀的人！按一下分享對行動有很大的作用！)

【記絕食行動及祈禱會】Day 6：探訪

外來探訪是我們日常要面對的事情，當中看到很多。最多人探訪的當然是最年長的陳伯吧，整個網絡也為他擔心。(請放心，他維生指數非常好，醫護、急救員已24小時駐場)(再重申他沒有糖尿)

陳伯的故事令人動容，拯救了很多生命。早上返工繁忙時間，一位亮麗的OL小姑娘突站在陳伯前，不住的哭泣，伸出手來向陳伯握手：「多謝你。。。」「不用這樣呀，大家最緊要珍惜生命，爭取公義！」更令她哭不成聲。

下午不少立會議員作探望，可見陳伯很被尊重及關懷。晚上十點年青人打算跪求他離開，陳伯談笑風生地與一眾年青人分享，青年人看見老者健康，中氣十足，更明暸老者心志。其中，有一位青年人近來被捕的年青人，連日來不敢外出，深被白色恐怖嚇怕，更有創傷後遺，但他很想聽陳伯分享，突破的前來聆聽，希望生命得治愈。你會看見到愛，更看見拯救(salvation)。

但到了深夜，卻遇上了另類的探訪。白、藍衣警員特意前來「我來看下你們收埋咩野物品」「你絕食咗5日？有乜可能，只飲野？」「果d o靚仔你識架？你教會係上水點會識到佢地架！？」招呼不打、滿口質疑，與昨晚的旺角黑夜互相輝映。我感覺到的黑暗的勢力，與整日的探訪做成強烈的對比。

縱使黑暗遮蓋大地，但我更確信上主依然坐著為王。因為，光定能勝過黑暗。

陳凱興傳道(roy)
好鄰舍北區教會
2019年7月8日

#不撤就繼續絕食
#若你想放棄或要燃燒生命抗爭請到我這裡來
#金鐘海富中心KFC外

林鄭月娥 Carrie Lam

You may say I am a dreamer, but I am not the only one. I hope someday you will join us, and the world will be as one.

【反送中絕食分享】現新增了一個Telegram頻道，以分享絕食過程中的點滴，同時作為資訊傳遞的渠道，方便同路人前來支援或探望:

痴撚線

黑社會

屌你老母 黑警

陳伯有冇人陪住佢？

屌你 而家絕食犯法啊？

警察有咩資格同有咩必要去調查絕食者既物資同絕食狀況？
而家絕食犯法？
搞咁多野無非想搵證據證明人假絕食？
最後仲要搵唔到

咁樣叫做政治中立？

呢單野好明顯黑警執法時政治不中立

搞鳩絕食啊伯

推

支持陳伯

push

DLLM 班死差佬

黑警落地獄

係咪要隻揪呀

屌你老母死黑警

絕食關你哋撚事
擔心你哋冚家幾時死好過啦

真係痴撚線，而家黑警已經變到正常人有既小小同理心都完全消失，請唔好再對任何警察有一絲希望

攞正牌

畜牲

仆街黑警死全家冇好死呀
絕食呀伯都搞
屌你老母啦

死黑警夠膽搞搞陳伯即係同成個連登同其他支持者過唔去，我第一個出黎屌柒你班死黑警

你絕食咗5日？有乜可能，只飲野？
垃圾真係垃圾 7日唔食野都冇問題 但係3日唔飲水就一定死
垃圾係唔同D

黑警

亞sir
你有無仔女 唔驚報應

急填 無時間
警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

啲黑警真心無人性

屌你老母關你地撚事，你地班垃圾無骨氣學人做狗，而家就蝦蝦霸霸
睇你地開心得幾耐，清算黑警人人有責

重要!!!!!

7月10即係聽日截止喇！
入去推上去呀

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

咁可以取消克警獨立薪酬表

屌你老母死黑警仆街死落地獄啦

我無嘢講

連登仔齊心做善事，屌哂所有黑警老母個臭閪

呢d人渣冇得救
禍必及妻兒個陣唔好怨

無一個係無辜

[終於推到俾人睇到] 公民黨疑草案剝奪黑警薪酬表！

我推你老母

我冇野講

屌你老母黑警阿伯都搞

黑警死全家

關你撚事咩
黑警死撚開啦, 屌你老母

黑警不得好死

黑警快撚D死全家啦屌

社會垃圾，警渣

屌佢老母
阿伯都搞
快撚啲仆街死啦屌

垃圾黑警 全家落地獄啦

幫推
[採訪通知]

金鐘海富絕食人士記者會

無限期絕食活動由7月3日早上10點起已超越140小時，而政府尚未就絕食行動四大訴求作出回應，更未有任何官方代表向我們表達進行溝通的需要。鑑於絕食人士中已有部份因身體狀況需要暫停絕食，但絕食活動堅持不撤不散。現召開記者會，重申絕食行動訴求，講述絕食140小時社會各界之回應，以及絕食行動下一步部署。誠邀 貴報及傳媒好友出席是次記者會。

記者會詳情：
日期： 2019年7 月10日 (星期三)
時間： 晚上七點半
地點： 金鐘海富地鐵站出口
發言人： 好鄰舍北區教會傳道人陳凱興、絕食人士陳伯

四大訴求：
1. 撤回逃犯修訂條例
2. 成立6.12獨立調查委員會
3. 撤回6.12暴動罪
4. 釋放及撤銷6.12示威者控罪

傳媒聯絡：
陳凱興 6077 0032

相關資料：
絕食活動宣言FaceBook帖文
絕食活動日誌第一日 / 絕食活動日誌第二日 / 絕食活動日誌第三日 / 絕食活動日誌第四日 (第一部份、第二部份) / 絕食活動日誌第五日 / 絕食活動日誌第六日
絕食活動恆常分享：

sing hallelujah to the lord

黑警 正仆街!!!!!!!!!!!!!!

死全家

講完

傳道寫出來嘅嘢威力大過一般人好多，尤其對同教會嘅，今次班基督徒真係發揮咗好大功效。

死黑警老人家都蝦

有案唔查撩阿伯

所以話黑警無一個係無辜
唔好轉頭扮可憐 話咩自己無尊嚴啦 屌你老母

黑警連老人家都唔撚放過

黑警冚家剷
認撚住咗你喇 隻揪哥

有人唔做做狗，有乜可能？

推
黑落落地獄啦屌

屌佢老母

痴撚線，驚賊正廢柴

香港建國當日 黑警必死

有牌爛仔

Dllm死黑警

推上報 俾全世界知班狗絕食都唔俾
中治不中立冇資格享有特別薪酬篇制

你班爛仔無資格做警察

係on9既

黨國機器操控香港內幕

當自己拍戲呀？
啲盤問咁on9

衰過黑社會 根本係香港毒瘤

警察真係好盡架整臭自己個名

人地絕食你都可以去搞鳩人

你話你老細唔係升做大灣區一哥我都唔撚信

Push

佢哋咪繼續散播仇恨種子
我睇下你哋俾人屌足幾多代
唔好唔記得而家新一代嘅年青人都逐漸政治覺醒緊
唔好唔記得撐你地嗰啲廢中廢老都唔係剩返好多年
佢哋趁地淋之後
第日社會上嗰班中年人就係當日俾你攞住警棍一棍一棍打嗰啲年青人
佢哋對警察既壞印象會一直留俾下一代
粒種子只會一直咁成長根部只會一直咁延伸
直至根深蒂固係由而家開始每一代嘅香港人心裏面
你哋咪繼續囉 到時候你哋真係賤過袋底泥

問下你就叫搞你

cls
死開啦克警

話黑警係狗又侮辱左狗
叫黑警落地獄又浪費左地獄既位

屌班死黑警老母
冇人性架 連絕食阿伯都搞

無錯，黑警死全家

屌你班仆街

警察執勤期間借自己職業調查同維持治安無關既野

我問你警察查絕食人士，係咪有政治立場？

佢而家有冇合理懷疑去盆問絕食人士？
而家係懷疑絕食人士犯左咩法？

如果同執勤無關，借工作去達到一d政治目的，係咪濫權！

有冇拍片? 推佢上報

死黑警，無人性

毅進狗

阿伯都蝦
屌你老母咁撚仆街
食屎狗真係食屎狗

啲問題顯得班渣好撚弱智同無知冇讀書都算啦，常識都冇，唔死冇撚用

班爛仔警察等天收，百病纏身，不得好死

屌你老母唔好搞佢哋呀仆街
黑警死全家

仆街
寫到明絕食咗幾耐
班毅進仔唔撚識字呀
咁虛弱仲要搞人dllm

死黑犬 欺善怕惡

好撚黑心黑驚連基本人性道德都泯滅埋

有無人知依加金鐘伯伯嗰度咩情況？

我喺附近，有無嘢需要幫手？

死黑警,我屌你老母

有人圍觀聚集，又無申請，去瞭解下合情合理啦，濫你老母

瞭解下 問呢d問題，查呢d內容？
你唔好on9 la

人就係人那媽，狗就係狗那媽

有人圍觀同質疑絕食日數有咩關係？
合你老母情理

我冇嘢講

問題低質唔代表有錯囉，毅進仔嘛，係咁上下，仆街啦你

和理非都搞屌曬佢哋全家老母死全家兼上咗天堂都要跌返落地獄

黑警係自己逼自己上絕路，唔好怪人點解敵視你班冚家剷

必須清算死黑警

阿伯都恰？
因住生仔兩條jer 生女兩塊西

推
垃圾黑警

屌你老母，絶食等同自殺，有人自殺問你情況點有幾奇

低質唔代表錯？
而家係同工作無關既盤問 wor

你on9？

敵視。咁好勁喎

屌 痴撚線

黑警死全家！！

有人自殺，所以警察質疑人係咪扮自殺？

有人聚集，又冇申請，警察去問都唔合理立場代表一切？

放心啦 即使依場運動嘅結果係如何

我好相信你地班警察起社會高中低層都難以得到尊重

唔好同我講咩上頭指令 收到order去合理6 7月所過嘅事

要還嘅始終要還 只係未啱Timing

講過la，去問同查既野唔合理

我無野講

有朋友仲同我講警察都仲有好人既，你淨係睇佢地唔好個面點得呢etc...
我屌你老母啦，黑警死全家啊！

要唔要去問律政師意見，再俾網友評論下先問得

收啦p仔

cls 呢啲都搞 真係黑社會先會做
欺善怕惡

而家警察工作期間質疑人假絕食作出調查wor
本身絕食就唔犯法

你話合理搜查？
用工作時間、身份作政治打壓
你呢d就叫立場代表一切la

嘩屌
遲啲唔捉一兩隻狗嚟打真係難洩心頭之恨

祝呢班黑警今日開始食咩都要洗胃
一日三餐都洗一次
洗番三五七年之後完全唔食得野要吊鹽水維生
直到百年歸老都唔落得床吊住鹽水又唔死得

Dllm

長命百歲 百病纏身

黑警一定要死全家

陳伯絕食為香港人爭取公義，你地班黑警竟然欺負一個手無寸鐵嘅伯伯
你地呢班出賣港人嘅死黑警，你地全無人性。
陳伯，我地唔會俾你有事！

死黑警食撚屎啦

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

死仆街

之前都係警察衰極有譜...而家直情覺得同黑社會,賊匪,古惑仔其實無咩分別...有警權嚟為暴政開路...正一黑警嚟!

on9黑警
以“大”欺小

呢啲情況
最佳做法係拍片
比人知道啲狗幾無恥

死克警...老人家都攪

黑警
垃圾到

推啊DLLM
啊伯你都恰

借少少位thx

【DQ殺入區選】一人一信 反對確認書
選舉事務處欲為區議會選舉引入確認書制度，賦權選舉主任DQ參選人資格。諮詢期至7月10日，大家請積極表達意見。

有冇人證實到真到假？唔想炒車住。
Btw老閪都要講句，
黑警死全家

死賤種 絕食呀伯都蝦賤種死警犬

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

黑警快啲死

狗真係狗 把死人口講野都寧舍臭

真係冇一個係無辜架

有牌黑社會 cls

汪汪汪汪

3萬夠唔夠200萬+5打

呢篇文章, 我淨係想睇上半段, 下半段我想如果可以從我既腦海中洗左佢,
我既focus只係放響陳伯伯同個小姑娘,
唔想比幾個黑警沾污一件咁神聖同光明既事

係咪4大探長年代？ 咁撚黑

祝你班黑警下世投胎做中東女人啊

Dllm 死黑驚
小心報應

一個默默絕食抗議嘅人你都要蝦 真係痴撚線

（突發）九龍塘又一城天橋出現連儂牆

死黑警！

蝦阿伯 有冇人性

阿伯自己匿埋一邊絕食都搞，講咩自己正義

7.10 - 19:00 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場
7.11 - 15:30 - 油尖旺區議會夢遊 ＠ 旺角政府合署
7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
7.14 - 15:30 - 沙田區大遊行 ＠ 未確定
7.27 - 未確定 - 紅磡土瓜灣遊行 ＠ 未確定
撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

黑警無一個係無辜！

比公安更差

屌你老母閪死差佬 連阿伯都搞

重申多一次

黑警死全家

你班死差佬絕依都搞仲要係老人家

7.10 - 19:00 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場7.11 - 15:30 - 油尖旺區議會夢遊 ＠ 旺角政府合署7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號7.14 - 15:30 - 沙田區大遊行 ＠ 未確定7.27 - 未確定 - 紅磡土瓜灣遊行 ＠ 未確定撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選不割蓆，不篤灰，不分化

人民公敵果然名不虛傳

我主坐著為王

陳伯點呀 身體頂唔頂得順

推 你地飲完保礦力好幫手推post上水面

13/7 上水遊行14/7 沙田遊行10/7 麥小姐追思會10/7前 一人一信反DQ

人地絕食關你地班黑警咩事呀？
人哋絕食好暴力咩？威脅到你呀？

不得好死

瓦解逆民之權無罪。
【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！

支持絕食者

試探上帝？你地只係地上有少少權力

差佬不得好死㗎 咁撚無陰功 我話嘅 一退休就絕症 或者最好遇下啲葉繼歡類重犯
長糧 退休金？ 俾你個仔用黎兑冥通燒俾你地啦仆街

你老味 呀伯都恰

黑警真係冇腦冇人性

我要投訴你！

好嬲！

推上蘋果立場

狗閪

屌佢老母呢單一定要做文宣
連個絕食緊身體虛弱嘅伯伯都搞

就算幾憎啲仆街廢老
我地100%人都唔會咁做
佢地心理已經嚴重扭曲
竟然仲可以揸槍做所謂執法

推！班友真傻定假傻？on撚9

好撚戇鳩

屌晒你班死黑警老豆老母
612陳伯坐櫈休息成班速龍爛仔走埋去兇佢
而家陳伯絕食明志又走去搞人
一個老人家威脅到你地乜嘢啊
祝願你地老豆老母他朝君體也相同俾狗恰

你自己絕食下咪知有冇可能囉

屌

黑警 屌

仆街黑警全家落下獄

一樣還一樣
唔打招呼咪唔打招呼
有咩問題

d黑警連最基本既人性都冇
所以唔係講班畜生仲有好人

屌你老母你試下再搞阿伯, 睇下幾多萬人出嚟搞鳩你

搵人快啲跟進下譚神講政治中立先可以有咁好人工件事

拎班狗糧叫佢地行開

連絕食者都搞，黑警死全家！

有冇片？